加拿大提升對香港旅遊警示至「高度警戒」

加拿大政府將對香港的旅遊警示，提升至第二級的「高度警戒」。

加拿大政府表示，自6月9日起，全港多區有多次大規模示威，經批准或未經批准的示威，可能在毫無預警下出現，並可能迅速擴散至附近地方，包括遊客常到的地點，道路及交通可能中斷，商店亦可能突然關門。

公告說，大型集會的安全情況可能迅速變化，或會出現暴力行為，特別是在晚上，警方與示威者衝突，當局使用催淚彈驅散，亦有示威者被持反對意見人士襲擊。

公告呼籲有意到香港的加拿大公民，注意傳媒報道，避免前往示威區或大型集會地點，應聽從香港當局的指示。

Since June 9, 2019, several large-scale political demonstrations have taken place on Hong Kong Island, in Kowloon and in various suburbs in the New Territories.

Although many protest sites are made public in advance, authorized and unauthorized demonstrations can take place with little or no notice. They can quickly spread to surrounding areas, including those frequented by tourists. Expect road closures and disruptions to traffic and transportation in affected areas. During recent protests, bus routes, MTR stations, the Airport Express and the Hong Kong-Macao Ferry Terminal have temporarily suspended operations without warning. Businesses may also close suddenly.

The security situation around large gatherings could change quickly. Acts of violence occur, especially at night. Some have resulted in serious injuries. Clashes between security forces and demonstrators have taken place. Local authorities have used tear gas and other crowd control measures. Police have often reacted more swiftly and severely to unauthorized protests. There have also been random attacks on demonstrators by their opponents.

Monitor local media for information and advice on upcoming demonstrations
Avoid areas where demonstrations and large gatherings are taking place
Follow the instructions of local authorities

黑警暴徒害死香港啦

good

lm

勝利方程式：遊行->死線->升級

咁遲

即係差佬搞到件事發酵
本來無乜嘢

下次旅發局試下用過期催淚彈幫香港招徠遊客

浸中個校長龜縮到幾時

「應聽從香港當局的指示」
警察叫遊客可以經新城市搭地鐵走

[經濟戰] 中共林鄭最怕香港信貸評級下跌